有冇做過h&m既巴絲打？

大鋪好唔好做？